電話騙案又興返，笑死

我完全覆述玩左咩
接通電話首先係電話錄音：
入境處將於今日限制你出境
如需查詢更多資料請按1

（按左1之後飛去大陸接駁聲
響響下又有電話錄音：
廣東話熱線忙線中，將由普通話熱線接聽
（笑撚左出聲 ）

開始有人聽啦
騙子：你好，入境處有什麼幫到你
我：我剛接到通知限制我的出境
騙子：呀，是的，你是不是有個法庭款項欠繳
我：沒有呀，那個人欠款？

騙子：你是不是手機擁有人本人呢？我們查到擁有人未有繳付法庭罰款
我：我不是手機擁有人呀，剛剛偷別人的
騙子：不會吧，你這是在犯罪
我：呀，我偷我爸的手機犯什麼罪，我經常都這樣做

騙子：那應該就是你爸沒有邀款，他現在在哪？告訴他今天開始我們香港入境處會限制他出境
我：但他目前不在境內，他已經出境了，你們會通輯他嗎？（扮到好驚既語氣）
騙子：會的，但這只是小事，邀付罰款可以了事
我：那真好，需要多少？
騙子：5萬

我：那麼便宜？那麼待他回來再要他付吧，我沒錢
騙子：不行呢，他今天不付就會加倍到七萬完，你就先代他付吧
我：呀，不用了，他剛回來
騙子：你不是說他在境外嗎？
我：我有跟你說我在境內嗎？屌你老母死白痴

玩完

無錄音你講咩都得啦

吹得就吹
不過幾好玩既係

我直接屌佢老母收撚左班傻系皮

法庭咩屌你老母
洗唔洗宣誓先開得post呀

此POST已完

應該拎完佢戶口再收線 比條線差佬果邊查

其實個number長期busy,不過我試過打通一兩次
可能見我來電cut左我線

6/10

你用普通話講？

我唔敢禁1字
都市傳聞係禁左就hack晒你資料

點hack?

我叫佢比廣東話熱線佢死都唔肯比
之後嬲得濟cut鬼咗佢線

1字就可以HACK咁你聽左電話已經可以HACK啦
蠢人無處不在

弱智就唔好學人上討論區啦好無?

啱既 你咁既真係會比人呃錢